想幫男朋友搵個台妹女朋友

我唔適合佢 佢始終都係喜歡台妹
我有自知之明

我好樣衰
想同男朋友一刀兩斷

有自知之明都好嘅

做女朋友做到雞頭咁

咩雞頭 雞頭係點

有無介紹先

叫佢自己去台灣搵咪得 點解要你幫

做人做到咁犯賤 盡早抽身啦

一去到好撚好招呼，笑哂口問你有無相熟小姐，無既帶一班俾你揀既個啲雞頭

魚

拿 我無笑晒口啊

你係一個無service既雞頭囉姐係

我係gay佬黎 sorry

職業同性別無關咖喎

最多係鴨頭

屌你，雞的呀頭呀
乜撚野鴨頭on9

台妹大大波，正啊！

咁我gay佬唔是鴨咩

樓主智商<70

啊 我明了

樓主智商=70